鐵探反映活生生嘅社會現象

1. 濫用職權 只顧自己利益
2. 面對權威 無人敢發聲

反映警隊都有好人
有teamwork

同埋要啲衝動派嘅人去打破困局